有無人同我一樣 日日想早訓 但係最後又好夜先訓？

覺得咁早訓 會浪費左人生嘅時間 明明早訓同夜訓 訓覺嘅時間都係咁多 硬係要夜訓先安落

訓未

未

Same here

一樣瞓唔著

冇

晚晚都12點前訓

所以你依家瞓緊？

唔識睇時間

返通宵，想訓都冇得訓

第二個地方嘅十二點？

Same前排拖到2點先捨得瞓

係

今晚又夜訓啦